- lanjut benerin usestate username diganti jadi email
- lanjut kenapa localstorage


- lanjut benerin sidebar nav link saat diklik ga mau pindah page

- lanjut buat crud yang data user dan data sampah



- lanjut delete confirm di user
        - tinggal tanya pajar cara testing delete dipostman nya gmn kenapa punyaku gabisa2 api nya


minggu
- benerin crud dan notify toast
- buka api gmap + detail nya ( styling blm)


- register
        - tambahin colom buat name lengkap di register
        - data sampah modal lanjutin

        - sampai upload users
        crud user upload -> m_trash -> tampilindi data sampah
